拿卡錫迪廢啲定連格特廢啲

拿卡嗰種廢同連格特冇咩分別
兩個都係毒瘤嚟
拿卡條撚樣反擊妹波
打陣地唔現位
迫搶亂咁迫 好似玩馬騮搶球咁
淨係識draw foul 黑面屌隊友
仲要成日炒tap in
間唔中入下世界波扮有級數
實際上入球率連中下游啲跑狗前鋒都不如

交換嗎?

冇身位冇速度冇高度嘅垃圾前鋒

交換ok!?

你睇多幾場阿仙奴就知咩事

助攻

連加特愛助攻

愛sir辛辛苦苦棄用拿卡同奧燒兩條垃圾
阿狗班球員竟然杯鳩佢
達sir又重用番佢地 抵鳩死啦

想要恩哈怒

交換 k?

用奧巴換ok

又放針？

我ok

咩又

交換

一句到尾同連加特1換1
面交

拿卡都叫有勁過

乃仔
食唔食早餐
最多我請

愛蛇是無辜的

雲加應該仆街死

換埋領隊ok?

加埋ben

佢咸死左

拿卡條撚樣對修咸入兩粒救愛蛇

掛住N賓